昨日nokia,今日高登

首次我搵nokia已經比足面高登
nokia死攬自己系統唔放手,明明過晒時,
都唔肯用android,只要肯用android,
跟本可以佔一市場
就死果時,偏偏佢揀同windows合作(可能係windows陰謀)
當然,仲有死忠會用下window版nokia
不過已經無得救
高登十幾年無進步過,過晒時,
明明好好同hkg+同link合作就乜事都無
仲要一野殺死hkg+
而家仲有死忠5毛同打手上高登既
不過已經無得救
最唔同既地方咪一夜死亡

windows=中共

留名睇高登跟nokia同樣下場

究竟D人幾多先知係LIHK而唔係LINK

sorry,我錯

咪玩啦而家仲係有好多desktop軟件背後係用nokia架,高登而家撚有人用咩

Nokia 今朝開返手提電話個Facebook page

QT